有冇人覺得做雞其實好慘

又雞煲
又脆辣雞腿包
又脆香雞翼
之後又有雞絲炒飯
連早餐食個通粉都話係用雞湯
一年都唔知有幾多隻臭雞因為咁而比人劏...

好不安

樓豬媽媽近況好嘛